如果香港警察每區淨係打一個參選人，我信被打嘅一定可以高票當選

個被打嘅人可以搶晒其他人嘅票高票當選，甚至名單排第二嘅都當選到
然後其他民主派就唔夠票分，建制奪得地區選區過半議席

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

你係Bot?

真血債票償

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈

你又係bot?

親手打

仲要打到見血

大家覺得特區政府會唔會用呢種方法去令民主派連一半地區議席都攞唔到？

點樣係REDDIT 開POST

一開就比人DEL左POST..